【要考慮釋放屯公喇】宜家仲困緊嘅九成係司機 四五個鐘喇

我知放屯公同圍狗屋要配合放
如果唔係會入狗
我中坑唔知佢地點溝通
但宜家被困果啲真係班車我地過海抗爭嘅司機
佢地無得放低架車無得走
係時候要俾佢地番屋企休息喇
有無人可以將呢個提議傳遞出去？？
唔割，但希望大家要明智

推

割

屌我錯手

識同前線溝通嘅求下幫我推出去

push

Pish

唔好要69車我地出去嘅反送中專車嬲左我地好無？

大家幫幫手

以後依然需要別人支援

推 過左火

推

比佢地返去食飯

Push

光復香港
時代革命

屯門無直播，唔知入面乜事

放你老母
放咗班狗咪嚟到增援囉屌你老母

前線話事

屯門咩環境

放啦
唯一出路黎

所以咪話我唔知可以點勸想求幫前線夾囉

同意

推到佢地睇倒

前線話事，但希望佢地諗起呢樣野

有料 講得好

同意！pushh到大家睇到

屯門乜狗都冇

pish

和平 無狗

無可能無限期塞

水能覆舟 三思

地鐵同機場都係 塞得好成功

但一般市民理解還理解 人地都有自由同生活

依家一步一步向民眾鬥民眾行緊

再行錯棋 本身轉緊風班中立人就會屌返轉頭

勿爭一時長短 大局為重

講撚左放一條路囉

班狗出哂去 屯門變左孤島 無人理

自己落場講

去接機去接機

Push 放人呀大家

佢開工 有出糧比佢

講咩專車？
叫公共交通工具呀

屯門靜撚過太空

推比現場睇

第時唔好怪人地見到黑衫唔開門

你係咪屯門人？
兩次大遊行佢地好多架車車頭手寫呢句字我同地打氣
做喺公路上面幾個鐘有幾辛苦你知唔知？
佢唔係差佬呀唔包架份糧
女司機無廁所去點搞？尋日個女手足咁樣大家識嬲，女司機係唔係我地敵人？
搞緊就走過份咩？

推...唔好變左民眾鬥民眾

係旺角坐左3個幾鐘車入黎
車上係有d 上年紀既乘客有d 不滿

搞完就走

理性冷靜呀

依家過去

搵人拆路障

係呀，你講得啱，唔係專車
所以以後見到黑衫可以唔開門架

幫你推

我都建議放車 然後大家轉場

幫手推，辛苦手足

PUSH

依家屯公咩狀況？
完全無live

推 辛苦了

如何真正咁we connect

屯門成日都冇狗
係咪去晒其他區唔夠派過黎？

勁多人
不如去其他區幫下手

放啦
再唔放民意逆轉架啦

理智啲好無？有通訊平台點解唔用？
你覺得我講得唔岩無野好講
岩嘅唔可以幫手spread開去？
場運動大家嘅，認同嘅有途徑嘅咪用囉，一把口落去叫一定好啲咩？
如果我宜家困左係屯公呢？
唔怕講，我啞架呢？

推推

真

散水之後解封啦 推

冷氣軍師咁得閒係度講

圍屯門都救唔到天水圍
比返市民返屋企先

我今朝元西岩岩番上黎咋屌你

認真
我唔係呃大家
好多人係轉車站因爲知塞車所以由小欖經青山灣行返屯門中心區域
個個都好撚似大長征咁好撚攰
真係係時候開路，唔想失屯門區民意

放啦

市中心段封閉
所有荃灣入屯門車只能經皇珠路離開屯公
元朗入屯門車最多去到新墟要轉上杯渡路離開

唔止一d
我今日返到公司，全部，係全部人，講緊至少廿人，都鬧緊示威者
交通暢通時都聽到人猶有餘悸咁繪形繪聲講暴徒
我好心痛
但可以點
出面明顯轉藍，係連登繼續圍爐，見到唔啱聽就block， 咁樣對件事無幫助

現實同網上世界令我活係兩個平行時空
我都好想網上既野係社會大多數
但事實唔係....

推到前線放人
同時叫屯門警署散去天水圍支援

但放左條路有位就可以出警車追你

你依d人靠害

推 放啦

啱啊

P牌仔收爹啦

有誠意傾就唔好用假acc,廣東五毛狗

巴打都係講個事實出黎
你地前線點決定你地自己諗

倒不如…

荃灣 天水圍都自身難保緊
出面又咁多戰線，一時三刻屯門應該都繼續wfc

辛苦大家喇

大家都後生，知唔知老人家頂唔倒兩個鐘唔去廁所架，我地平時唔係好照顧其他人架咩？無話塞錯，但夠鐘放喇，唔係冷唔冷氣軍師呀，係良知呀

Be water
Be rational

你咪戇鳩鳩咁啦

勇武真係諗清楚先行動

要減低對普羅大眾既傷害

搭西鐵全個車廂睇住有線都屌屌聲

今日罷工嫁啵

P牌仔

巴你老味
0post假acc,淘寶新買的?

即刻散水， be water

人地市民十點鐘想番個屋企啫
你有時走左架巴士都等到燥，莫講話唔知等到何年何月
我知，同義士相比呢d 好少苦
但真係無必要咁擾民

姐係唔係全封啦
我仲以為有車由一開始困到依家

所以我咪講緊有無後生覺得可以幫手兩邊溝通囉
無你可以唔出聲

下路一直都冇人搞 只不過係塞到調唔到頭

D狗特登唔理 由得你block咁多個鐘就係想咁

當我係假acct 囉
對唔住你當我係帶風向撚

又唔係全封
幾條大陸5毛賤狗一唱一和,我剛剛先坐車番到屯門
我住屯門二十年

一散車又比人出豬籠車夾人

你講緊青公？

可以皇珠路走咁洗乜調頭

只係皇珠路個入口頂唔到咁多車（三收一上皇珠路）
而家龍尾仲係小欖

你條政府走狗當然唔想我踢爆你玩咩

差5日都要比你歧視
淨係識分化

啱呀，依啲時候要第一時間fact check

佢圖又無片又無不如話今朝啲地鐵塞到依家丫

點解要用新ACC,比理由大家

出九龍通返

屯公消緊路障啦已經
有片見到有eu車入緊屯門
有冇人可以叫前線轉場

其實連登不嬲都係咁，不過現場就更難說服

乜我地一路以黎嘅信念就係我要玩落去就點難為人都得咩？
如果要放呢邊而拉唔倒人係要我地徹呀
唔係因為我未想走所以你死你賤呀
希望你冷靜諗下

原來仲未放㗎
快啲搵人開返條路
唔係塞到深夜啲人先返到，嗰班屯門人好慘呀

散水黨又出動

應該係講梗喺公路上面郁唔到嗰啲

你不如試下講點解塞落去係岩而唔係講唔理智嘅P牌收爹？

我5點幾上車, 行車時間大約係平時170%左右

至少可以考慮放咗頭嗰批車吖

中立、同情或甚至係淺黃一夜轉藍就好笑

追post 啦唔該
一早放左

條路係通架
不過塞咋

支持

一大班友連屯門住的都唔信
信班垃圾廣東假ACC勞改犯膠UP

仲以為天跌落黎
個post 啲三毛一唱一和講到世界未日咁

會因為咁就寧願撐返送中撐警察周街打人搶劫強姦同撐官鄉黑共合作

屯公咩情況 有冇實時圖

係有呀，過左轉車站先發現被封果啲封到宜家，成三分一條屯公架果度

狗已經清緊路障
Eu車入緊屯門啦 叫前線唔好戀戰啦
Be water

你冷靜d search 下就會見到呢個acct回過其他post
我都唔知點解search 唔番

如果唔放行我都唔會割蓆，大家盡量幫得出幾多口就幫幾多

頭先去左屯門放低少少物資
逗留咗一陣間
好和平好團結
走嘅時候屯公龍尾唔見影
我都要出去機場方向去返大欖隧道返元朗
住屯門既司機都好難捱
希望佢地體諒

推，其實而家都夠效果
再影響落去會分化屯門人
搞到下次手足出黎做野難度增加
轉場去其他需要人嘅區支援可能仲實際

啲車唔係調頭走哂喇咩？

屯門人慣架啦 洗你釋放咩

黃金海岸望過去無左車龍

上面條友一早block咗

轉淺藍囉

班友唔係無追POST
係成堆0 POST 假ACC屈示威者

皇珠路有得出喎
平行世界？

我住左三十幾年 過左轉車站果啲就無得救架喇
屯公出口訓低貨櫃果次你有印象未？

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

應該都好難體諒不過香港人亦都係欺善怕惡，知道屌示威者冇用又會屌下林鄭

我諗佢意思係前線冇咁得閒睇tg/lihkg
隔空咁講又難啲說服到佢地

TD實時, set 左閃燈雪糕桶

困死係過左最後一個轉落下路路口果啲
果段困唔少車架

未試過塞成咁

我都講咗好多次唔應該塞路唔應該逼人罷工，罷工係自願，nw度啲人淨係識得答我全部都支持塞，全部都支持罷工，真係成也連登敗也連登

好多人兩邊都唔撐

不合作運動都ok嘅，但唔好癱瘓曬

想當年無西鐵

過年一多車班人一心急就串燒
老街坊應該試過58M 兩粒鐘
根本屯門唔塞車先奇聞

果幾條友可能係寶田班大陸喱

係可憐啲司機冇得走 冇得番去休息 唔撚係同情個政府

可唔可以理性啲？點走狗法？
示威唔洗示到困死一班人喺車度過夜下話？
又唔係話割，叫你諗都唔岩？

我同人解釋左所有示威行動係合理咁多次，但屯公再封落去我真係解釋唔倒

巴打我都住左屯門廿幾年
但真係好多人知塞車寧願係轉車站大長征經青山灣行到返屯市
我老豆都驚塞車專登由上水坐van返但都唔停屯市要大興落，仆街司機仲停係屯門警署一出popo真係多得佢唔少

想講既係，雖然封屯門popo難出，但同時係七傷拳
會令屯門居民辛苦好多返屋企
我知同義士相比真係差好遠，但呢一刻民意都真係仲係緊要，你見條死柒婆今日先出現吠就知咩事

係時候放,因為佢地唔係住大西北唔知有幾苦
真心放啦

95年重碌撚埋舊大石頭壓死埋個貨van司機添

你係咪住屯門？屯門條路係點你一上google map睇就知
佢係上車前就知封左可以喺小欖轉落下路，過左先知就知得走

佢果個係fc定我呢個係？定你自己再check check?

仲有條廣東五毛聲稱係現場受困
但一張相都唔影?

呢條假ACC就例牌幫5毛MARKETING TEAM灌漂白水

夠啦，塞左好耐，放啦

五大訴求 缺一不可

一放咪走囉

我明你講咩

但其實咪更證明樓主班人講大話老屈

當然我都明屯門班老野咩心態,玩得太密真係會比人屌

你無過到轉落下路最後一個機會

Google map 清楚睇到屯公係封市中心段
皇珠路可以出

上面仲有運輸署圖片證明

邊個先係fact 一目了然

屯公路障已全清 狗車全部返緊屯門狗竇

五點幾已經開始郁屯公
仲上巴士嗰啲應該係睇開CCTVB, 不理世事

都塞左咁耐，咁你想塞到幾時？

支持放行
目標已達成

其實屯公2個前已經得幾個人守，走曬架啦，係無車入黎之麻

我account name 個牛字咪講屯門囉
廿年前塞過一次貨櫃訓左三條線
當年塞左幾個鐘，今次過埋喇
我塞左喺度三十幾年喇，聽下人講野唔好以為你諗嘅先係真啦

支持放

Google map車龍消緊
算啦，一係散，一係轉場天水圍啦

一唱一和嘅係唔熟條路唔知過左最後一個落下路路口無得走果啲

嘩乜仲塞緊

要停喇

夠鐘就一次過散啦

多謝你，我都係希望唔割蓆先盡力叫大家唔好做唔合理嘅決定，我唔割，我仲想大大聲咁同其他人講我地無錯

我就係好想你地做乜我都唔洗諗咁支持落去

永遠保持運動合理性呀

屯公通左喇
交通狗幫手做清道夫

冇計冇對準政權
對準政權呢條rule 鬆散到就快冇

塞番工我都有份支持，但塞放工就要五六個鐘我真係唔知點同屯門鄉親講我有份

最多果次係廿年前四五個鐘，你繼續死撐啦

係咪通返？

唉
P牌又話
0 post 又話
有post 又話
多post 和理非又話散水黨
多post 勇武就係講中就係圍爐啦

我明，你地想團結不分化
但都聽下唔同意見啦

我頭先睇post 以為屯門全塞，就真係叫人開路既
依家最update 又話半塞，咁我唔會堅持己見
大前題唔想無必要地見到更多民意流失，市民有家歸不得

利申
Acct 就2人用，both 土生土長香港人+ BC holder
大話死全家
唔好郁d 屈人5毛乜乜乜，就當合理化自己

天水圍開緊片呀

今日屯公塞左我3個鐘
咁岩肚痛
黑仔到爆 仲要冇得坐
係時候放過屯公啦

通咗啦

補番張圖7點果陣排隊落深井果陣影
最後9點三聖落車

但vcity放咗催淚彈

sorry, 希望係真，夢遊左去狗房之後就收左皮，臨走都未見有車入諗諗下覺得唔對路，又無live 睇倒現況
問左一輪都未知係放左未

而家𣈱順

我屌你老母我16:40葵芳上車,22:00先返到屋企
我都冇屌過,割過,我屌你老母你咁講嘢
成車人媽媽聲我都當廢up
講事實就大陸5毛賤狗,4點放工,10點先返到屋企呀仆街

已經有貨櫃車同旅遊巴衝左路障

好啦，放左我就安心收皮喇，多謝各位幫推

下次希望大家諗多少少個時間安排
邊區都好咁上下就好放喇

我唔想做左塞左自己啲街坊喺屯公賴屎嘅兇手呀

司機棄車離去會點？

我明你感受呀 撐你

有d人已經唔岩聽就屌左先

我都以為自己痴左線。。。
唔知點解會有話自己係屯門人嘅走出黎同我拗
唉，辛苦喇，sorry巴打，我應該最早啲諗起要勸放呢件事。。。
真係會當局者迷走左先諗起架。。。

依家應該無塞，交通消息無講。

今日我都由轉車站行去三聖，再轉輕鐵
5點收工，8點幾先返到屋企

你好勇敢
冒住比人標籤嘅風險都出黎勸喻

支持眾義士
亦希望眾人清醒少少
唔好淪為同黑警一樣
我相信你地一定得

我想像唔倒老弱點行倒番黎。。。
諗左一輪好唔好去啲屯門group call人用二碌接
但一個一個咁接又接唔得咁多

老實講，如果有人聽日屌我呢單野我真係頭dup dup 答唔倒